[啱聽幫手推下]臨時議會民間普選討論區

我認為現在應該推行民間普選
全直選 選出所有臨時議會所有議員
今時今日政府已經無效
但選舉籌備需時
我哋應該儘快定日期
畀人參選定投票 成立新政府

投票日期:
建議投票日期係十月一日或之前 例如九月廿九
一來 立法會放咗假 方便交接
二來 用民主選舉賀一賀中共七十年國慶

報名日期:
最好九月前要完成

選區:
分十八區 每區比例代表制 選出共九十人
具體再議

選民登記:
最好九月中前完成
用三粒星身份證登記選民
自訂選區 建議自己住所所屬選區
到投票日可該區票站用身份證換取選票

政府:
議會多數派組成內閣
成立臨時政府 取代特首, 司長, 局長等
和平接管原有政府的公務員團隊及各部門

宣傳:
聯絡各大政黨
召開記者會
連儂牆
傳單
外國報紙廣告
網絡廣告

參選資格 如何定好?

舊post:

臨時議會 任期不要太多 兩年差不多

我知越快越好但得兩個月時間要做晒上面所有野太急啦
換血係必做但至少要立左新憲法先(隔離post)

【727勸世】絕對唔可以勇武

立新憲法啫係港獨
我哋未使做到哩一步住
可以先處理現在可處理的問題先
例如停收新移民

由 AO 到 律政司

你講笑呀邊個認何?財力武力從何嚟?

公務員肯撐就得

武力已經唔係問題 問題係邊個去幫手搞 最起碼都有個tg group先

問題係一搞就要傾全港之力大搞
所以我想推下post
令多啲人知悉哩個建議

其實你要幫手要預埋我 地本身已經有一班兄弟有類似想法

如果有公務員等全力支持
政府和平更換
哩個係我最建議
係最上上策
係對香港影響最少
希望先尋求呢個方向